[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (920)

好似我

係你

我比了你一個正皮

起G

我唔貪心，入左波個3場入多粒就可以

正皮贏大錢

終於星期六

Lm

終於放假

荷乙半大8x1仲差
13球

我

LM

lm先

伊高斯 快手

12球

正評

留名

德國2.5b！唔中派我500

南非
半客
有冇同路人

開bot

Az打假兩隊0射門

馬會都會2球以上

派我

德國!啪啪啪!德國!啪啪啪德國!啪啪啪!

中左先

泰斯達大船 我有運了
佢反cup到 我派500都得啦
奧斯下盤gel

好！

ok

係咪先？

剛果 黑山
到丹麥 德國

Lm了

荷乙半大已死

安曼
馬斯

阿積會入多兩粒

我了cfu

同碧晨打d野一樣

妻哥快我2秒

德國上盤

始終都係正宗職乞

做乜野喊？

奧斯下盤gel

你咁講我好驚wo

仲差13球
開到荷乙
8x1半大派500

今日荷乙入得咁慢既

好

有信心

L好

lm

-,-

奧斯下盤輕鬆到

1號波

半大

有冇英格蘭個陣

入未

半細8x1 gel

聖馬力諾半大

德買讓定盤好

買丹麥定德國好

我同你地講 今日荷乙大波3.5中硬

燕豪芬青年隊
FC燕豪芬
幸運薛達
烏德勒支青年隊

jump

波蘭最好

唔洗針 我gchi u

同路

鷹0:1

倒返轉sor

伊高斯

靴蒙特 0:1 前進之鷹

仲差12球

速速NBA 唔入比人入

訓醒收錢

半大呀

半大 上阿

仲差11球

荷乙齊心半場10

波係圓的

今日做乜 一埸半大都冇

快啲

全半細

安曼
馬斯
奈梅亨
幸運薛達

波籣！唔中派我500

佛得角冇人買?

我佛必勝

Thanks

我買左半客

睇真啲

jump

屌你改字

我又針

點解讓球受讓 主客和又讓人

全日重心 : 聖馬力諾+3 & 細波

買咩 有無水

開心share巴，抽中你，快上水

佢唔上 我補上

馬會

世界級應該和波

諗左幾秒想買主但唔知做乜鳩

講左比5千，巴打下次啦

歐洲尾二
+3

德國會唔會開半大呢

德國10.5b

佢針左 我補上

好吸引

jumped

德國前鋒 werner 勁嗎？

齊心聯

巧感動

算啦 重抽

入波呀荷蘭

就買半大

死荷狗

燕豪芬青年隊
FC燕豪芬
幸運薛達
烏德勒支青年隊

荷狗半細一世唔買荷蘭波

一場半大都冇 屌喇星

奧斯2:0

奧c即20

泰斯達 0-2 奧斯

唉屌你阿媽

從開始你後悔下注

奧斯率先跑出

競賽10

上場一球都無斷我 今場得你半大 死假球狗

cfu

阿積50分鐘入球，89分鐘入多球

準備派我

得一場半大 邊個信

戒賭啦 初盤係平手主低水咪主客和主讓囉
9月1號開學喇

國人

仲差8粒

有冇搞錯 得奧斯半大到？

屌你老味u21又想玩半2全2？

垃圾荷撚

阿梅都開唔出半大一定假波

一世唔買荷乙

我記得荷乙係放假前先小半大
今次唔係放假都

連南非都入啦

南非入左...

南非黑人

南非GOAL

德國

阿梅半大

阿積士

單刀直射

仲有班假球Az....

臨開波前先睇唔得 ？

阿積幸運一齊入

突發半大來襲

Ajax薛達抵錫

信n賓

燕豪芬青年隊
FC燕豪芬
幸運薛達
烏德勒支青年隊

FC燕豪芬俾多球我收返本

Az半大開出派一億陰司紙....

奧斯 前進之鷹goal

比場英撚U21 扣住左晒D 錢

德
波籣上啊

FC燕豪芬

鳩座會都半大

德開波了

中啊

競賽 會半大

垃圾烏德廢青 3x1斷佢

好勁lm

我上面有留

最早完半場既az青年隊
時都唔補大波點開

佢冇話派

FC燕豪芬唔入比人入

留名 好勁

Cdrom time

輕鬆斷哂

都冇話唔派

真心勁，得呢3場半大中晒

係咪得幸福薛達同阿積長期半大 下次單頭算

集氣

全面進場

阿梅先係重點

垃圾烏德廢青 收後唔買佢半大

德國呀

仲以為又半2全2

德高

巧難玩

邊場

德國GOALL

德國咁快入波,角大仆街了

德goal

威爾斯正氣，單邊大

Goalllll

瑞士U21

繼續gogogo

睇定班失波當食飯既隊追半大

睇我屌打波蘭神鋒

太好了

德

我吊。德國有冇咁快呀

slow3.5b

werner

屌全大4*5
競賽會
多德勒支
靴蒙特
阿積士青年隊

上面我會搵番頭十咖啦... 放心

下一條-2關

阿積下半場開到567，我示範中出波多野結衣

lm ok?

有冇我

me

多謝巴打，我好似係頭十

兩隊白色衫射爆對面

烏德勒支廢青隊有冇可能下半場開3球

南非半大

德國啲角去左邊

買左既我都話佢會冇 垃圾廢青

德
波蘭上啊

半0全3食屎狗

北愛半場456人

角呢

屌 德角已死

1C

德比角

8.5s

德國角大死硬。。。狗會賽前開高外圍1個中位仲要一樣水位

北愛唔係廢到入唔到呀

琴日咁多波入 今日靜到

波蘭jumped

不了

-10c 呀 比la

gogogo

得即場波有波入

波蘭

2C

反cup

2c

北愛半大已死
原來廢到咁

3c

3C

南非1-1

德國 丹麥

單麥國寶又刷助攻

德國入多球 刷多啲c

11c 有望

德國456未

波蘭比力踢啦

達史個撲法
好難唔輸角
講完就第3角

屌你南非 半客都頂唔到

10.5s 最後機會

競賽會
多德勒支
靴蒙特
阿積士青年隊

豉油專家
我個野壞左
我女朋友鄭睿隣
張碧晨（花式派）
Clindamycin
洋蔥小姐
千王之王黃師虎
海底撈月
丁太軟
熊仔熊熊仔

北愛好廢

我呢

屌牙我冇留？！？

agger

有冇人支持羅馬尼亞

冇我

波蘭追和反cup

南非半大 4倍
Cashed

有無出赫傑?

丹麥 頂撚住

波蘭手球冇吹

唉 留錢推落鯨魚算

我都冇啊

波蘭咁都比人禁屌

波蘭追和當食全格

屌你南非 半推場俾人xup

Me2

北愛打魚腩都冇半大.....

唔怪得有1.2+1客比你買

全大都收埋

十南非黑鬼我屌你全家

排位ok
我了

Me

我了

5萬哥

屌南非on99

5萬哥買咩？我忘了

ok 都係我了

照留名

Feel到會抽到我

荷乙好靜

係咪又有人派

岩岩收到電話。。。。
德國果場無波入鳥

安曼，泰斯

hagi？ 冇

波蘭快撚d入返粒啦

達史下盤真係好唔靈活

聖馬細盤穩到

信者得救 襯依家仲有10倍好買

南非cup德國角

鳩座會2:1

送角 gd job

咁我買10蚊

4c

競賽會
多德勒支
靴蒙特
阿積士青年隊

已過3爭靴蒙特

南非CUP 派5個100

波蘭南非北愛 3隊廢西

你應該改個好啲嘅名 開過個新post 先收到電話

靴蒙特要cup

南非快啲cup

gchi態仔

ME

波蘭好廢 豬了

上山巴抽未

Me plz

原來派到10倍

荷乙班仆街 仲細波過亞軍

波蘭屌你老母快撚d追返球先啦

求派

重新留過名OK?
南非CUP既派5個100

但南非CUP唔到既
留名者派返我 100 OK?

又係人妻

又妻哥

我訓先喇 唔信算數

又係人妻！

5C

你個1野真係壞左

-6c

燕豪芬廢青 可唔可以試下入一球 要Ajax做晒所有野好冇意思

德國數多佢幾粒啦屌

又抽中個反gel撚

恭喜
仲差個北愛半大

安心上路

泰斯達比多2球cfu

個抽獎人妻整嫁

坐走望贏

Thx手足

第二次

都話有feel抽到我

靴蒙特 唔入比人入

佢上面留咗tg啦

泰斯達3-2

泰斯達反cup

波蘭搞唔撚掂

泰斯3：2

反cup

cup左係咪有人派

荷假真係不得了

頭先係咪有個巴打話cup到派500？

開hack

比多球cfu

廢青烏1-0

cup左唔派我 講唔通

德國唔會搏 後防又穩

蘇格蘭都半大 屌

引用：千王之王黃師虎

係咁磨下磨下咁

燕豪芬廢青靴蒙特

跟左$20
利申最近買乜輸乜

cfu係咪針咗，cup咗都冇反應

羅馬尼亞

羅馬尼亞 1-0

唔撚洗咁快推呀嘛

開波前買左2.5細串波蘭

......

cfu唔好jump住呀

2隊唔入比人入

fake

Diu fake

利雲傷撚埋

0 0之嘛

派完全輸

蘇格蘭入波果2個 一個利物浦 一個些路迪

btw羅馬尼亞呢場幾好睇

齊齊收錢

羅馬尼亞
斯洛文尼亞
上呀！

壞左不見了?

曲奇2:0

佢話比我

又刷助攻

重抽

丹麥女孩

波蘭追和啦 半格都照殺

一日仲賭緊波一日D錢都唔屬於自己
所以羸幾多都好派錢正傻仔

燕蒙芬廢青靴蒙特

好彩避左

屌你老母波蘭

買10蚊保平安

2:0

波蘭死撚左去啦

依個真
派錢反輸定律

大力祌真心勁

屌垃圾波蘭

奧林普神奇反cup

奧林普反cup左
靴蒙特學下人OK？

有無人派我

放心cashed out本加一半贏的

都唔明疤冇中場做乜唔買艾力臣
人工又低又好j

我上兩次話贏左會派個啲最後都係贏唔出

比你派完即中過關

南非又做乜撚比人反。。。

靴蒙特

我熱唔放啦

法國態仔財氣西利，派親人個個都贏

靴蒙特唔入全隊空難死

因為唔係派我

英撚呢場咁好輸，馬會都唔開 哂左

Thomas黃@幾多?

德國似嬴波輸盤 報驚了

北愛廢到仆街

我次次派完至少-1K

傳都冇傳先on9

但佢派完我果日佢輸

agger 仲讓咁深

Diu lee lo mo Roma

仆街下半場入鳩佢三粒啦

又要做職乞了

傳左D氣比人

收住一條先

留意咗幾次

記唔記得你派完我第日就中過關 咁岩抽番你

買乜輸乜

Sam load 差佢半主 條5x1針左

神奇更衣室！

態蛇

德國傳統 加上對家有心追 德國更加唔攻 但我估下半場會有多粒

無入球先LM啦
條過關雞碎咁多

靴蒙特 燕蒙芬廢青 唔入比人入

威撚到
點稱呼呀

波蘭榜首唔係贏好多炸wo，咁都鳩踢？

唔識字？
call me歐導演

3:30 唔記得買

歐你老母臭閪

好，已留名

似斷靴蒙特，垃圾

長毛

4*5？

德國正西波 hea踢

又話派me

都無心踢波蘭 當自己出左線 支持同組屌撚死波蘭

歐家全皮膚水呀

咁都有交嗌

靴蒙特 1球都冇？

0:1

假波 對家廢到仆街都輸兩球俾人

百幾蚊自己都識講雞碎咁撚多
CD-ROM仲要係到玩貼事後飛
事後飛都算得個幾舊水
貼完又唔撚派屌你老母臭閪
巴撚屎閉閉咁撚樣
無入球？
下半場就隊撚爆你啦
戇撚鳩鳩咁撚樣

我要大波

壞左不見了.... 有人見到佢話佢知中獎丫
訓了.....

德國下半入多1球就夠

跟佢10蚊冇入球

me la

我幫你tg佢

泰斯達果埸 原來1個人入3球

咁都好嘈 集氣好撚過啦
Btw百幾蚊唔係錢咩

睇下點
長毛BB

人地LUCKY $ 唔好貪

支持長毛了

轉派我

成班垃圾賭仔輸咗係到叫春好撚煩

我係你就渣渣林去返動漫台

唔派貼事後黎做乜

佢改左名，認唔返邊個係佢

我就跟10蚊冇入球，輕鬆聽日有凍飲

型囉 威囉 曡馬囉 英雄主義

廢閪波蘭

靴蒙特再唔入死全家

依個要留了

威 型 疊馬

想要包檸檬茶ok？

荷乙有3場仲係1-0 賤種黎

輕鬆收蚊😆

一樣

德國贏多粒算數 波蘭出局啦撚樣

德撚唔入多粒剪撚晒你哋條撚

8場荷乙，5場已大波

爭好遠喎同同
冇晒助語詞

買定油壓剪

波蘭反杯啦 德大炒ok??

德國下半場刷角

今日已經驗證左專業職乞思路都一樣的

sor 打字慢過龜

靴蒙真是低賤

成年唯一一場細波 應該會係

丐幫

垃圾 全隊愛滋死啦

德國半1全1嘅話空難死 屌那媽

你又做嘜撚野啊 好聲好氣同你講就屌鳩我 咁撚有錢就唔撚洗賭啦 動咩撚野漫台啊 你今日有無欠交功課啊

奧林普反杯左

[190]馬爾他 0-0 英格蘭[13]
香港半場有機會贏到

咁都好嘈

賤種靴蒙特 唔入球人地咪BBQ

抽多左個後備，壞左聽日唔tg 我改派cfu 了

好似炸左？

抽我

抽我啦 抽到我會有女朋友

等緊cfu派

靴蒙特 真係半一全一？

瑞士U21出年先派?

即入

屌你伊高斯咁都頂唔住

燕豪芬廢青 靴仔 試下絕殺

你收皮啦
乜水呀屌你老母
我依家屌鳩人你做架兩
唔撚屌你屌邊個呀

屌 90'+1 入 點絕殺大波...

南非 德國 斯洛伐克 波蘭

95再入

8場荷乙，6場大左

荷乙得兩場開細
靴成功磅上有名

爭靴仔同烏仔，賤種

南非快啲cup, onon99

5萬巴打 中國人rip

可能5萬只係佢既碎銀

比伊高斯絕殺啦

係好多個5萬呀

準備比人剪J

個心寒左一寒，5萬好多錢呀屌

唔比人做架兩咪唔撚好出post囉
唔鐘意咪block撚左我囉
都唔知你做嘜鳩 一黎就起撚哂鋼
同啲排骨mk仔有咩分別 定輸到傻撚左？輸錢又輸品

德國9.5 10.5

靴蒙特斷1 Ajax輸半 收返0.38
又輸

same road

點解仲嗌緊交 ？

南非紅左件，唔該紅左更加勁

好聲好氣都比佢咬

8場荷乙6場大波 又會買中細果場...

南非和都得

無啦無啦

羅馬尼亞 12m

我都有條8x1 半大咖

屌波算啦

已經對波蘭無希望 龍都唔中腳

上半吾入已經無用

德國停角？

南非成隊食屎啦

北愛爾蘭

德國我屌你老母

GERMANY D二線兵真係爭D WO

奧燒1線

12m都炒 大波已死

到底要幾廢先可以賽和聖馬

仲有 FC燕豪芬馬會係3.5b 所以係冇大到

北愛同英格蘭
英倫三島果然同聲同氣地廢

打邊隊

missed

北愛真係痴線

英撚1:0

屌你老母波po你大佬？普巴單野已經睇你唔順眼，咁撚鐘意圍爐自己行撚埋一邊啦，當自己真係呢到風紀？

利申：絕對支持屌鳩事後

17射 4中 0入球

痴線地廢 +3幾多錢

2.33

唔刷角等比人追和啦

德國比角呀

聖馬做乜勁左咁多

摩洛哥半大

丹麥3-0

曲奇勁到

笑死人？鬼唔望波蘭出局

掛住屌波 唔記得買巴塞B隊對家

6C

6

波蘭世界排名第5？？？

集氣 當自己線已出咁踢

德國贏一粒就咁被動

德國-5C

我都無買

平行世界

我都係

黑山曲奇大大力追

夠哂分出線

垃圾靴

世界排名依啲虛名黎

曲奇試下比多粒黎丫

捷克快D追和逼德國一齊刷角

個5字係？

2017年。。

係呀佢係第5

捷克反擊好快 不過射波咋到..

本身見黑山追分，曲奇都會博老命，但估唔到波蘭佬咁廢

買左無入球加0:1波膽

咁只刷角大家開心OK?

唔可以再派錢同入錢比人...黑到...

係咪可以留名？

因為你未派比我咋

抽3唔中3

普巴單野內情你條撚樣知幾多？
係到加鹽加醋比人屌你條柒頭仲唔撚識收口
睇我唔撚順眼？
我都睇你唔撚順眼啦
想順勢做普隻狗你成功左啦

星期二派完人 輸到今日

瑞士

64'San Marino 0 - 0 N.Ireland

派錯人 派比我先可轉運

德似ng

All 虛名

我太信波蘭9號仔可以昆禁區
買左一舊客贏 你老味比人炒3:0
靠德國汁番啲走

派左比人妻

叫佢回水

黑氣石人妻

派完我會贏大錢的

似no goal

未完就gel

黑戰士

唔多信呢樣野

輸到而加比返D運我

3:0 就真係.....雖然波是圓的，但....

因為唔係派我 派我即羊

普巴點撚解唔睇下你啲狗呀
有錢派咪當你大佬囉
無錢派
你乜撚野都唔係啦

每次派完-1K 冇得唔信喎

7C

7c

快拉 -3

有無德角大手足一齊叫

仆街 羅緊miss12碼

北愛我真係屌你老母大廢西

北愛goal

垃圾唔夠講就話我普巴狗？
原來要派左錢先有資格係到講野？
風紀到

北愛識入波

唉德國快啲2-0啦

屌你-2.5 差兩球

北愛屌你老未

好明顯係被動波
餵到埋黎先食

德角

散步番公園啦

晉硬級 洗同你急

散到夠90'就返了

比四角一世球迷了

cze一定唔可以再失

散唔緊要 咪撚和
走盤當贏

叫奧燒bb慳翻d力幫雲爺爺重好啦

無可能，德國超班

德國-3c

德 10.5b 是否皮已收

曲奇個場入多粒

比d信心！兩個連ｃ就得

蘇格蘭同丹麥勁到

德國生性啦

北愛突然發威

屌你老母北愛

唔撚係？
個時件事一爆
護主護撚到伸晒脷
唔係狗？

8c!

係邉有北愛睇

比多3c

角b巴打有望
兩邊都死守實多角

巴塞B隊1-1

召喚角球

90'Cape Verde 2 - 1 South Africa

唔刷角食屎啦 德國

捷克1-1

屌老母德國

屌德國

德國染到

德1:1

唔刷角? 1-1了

捷克 1-1 德國

迫刷了

屌
開口中

10分鐘10C都嚟

7.7

北愛3-0

放人射cls

好彩 屌佢老未

北愛大波係3.5b？

刷多3角啦

77分訓覺覺豬

德國食撚屎
屌你成班無爭勝心

屌 輪到德國出事

散步完未

頂佢個德國

有2.5超低水

德國全隊空難死撚晒佢啦屌

On9就算最後比我走到盤我都百屌佢
消極打法德國殺死了足球

丹麥4-0

真心慘 德國隊西波

曲奇個場再比多粒

又刷數據了

起身刷角啦！

助功帽左未？

你買左啲咩 不停叫多粒

唔好再入

3.5/4b

波膽1:0 讓客 德國

橙呀

未呀差一

仲唔刷角

比力啦點做野架你

補飛黎，買左1千 ，但 -800波蘭 -500德2.5b

刷到3角我迷德

同意

加油呀

摩納哥1-0
突尼西亞1-0

捷克刷啦

德角三個

食屎啦德國
入番粒啦屌

德，曲奇個場比多粒

無角解散啦！

曲奇唔好再入

波蘭對西波 又斷一關

德仲係後面猜

德唔死都無撚用

大角球呢？

germany踢到咁，不如輸埋好過

路維坐足全場

角細gel

唔知羞恥點寫啊德國食屎啦

要戒幾個月賭了

德國輸半都唔比

屌你老母今晚買果啲輸哂
今日好撚頹 波蘭我屌你老母
世界排名含撚啦

冇天理 一角都唔刷就goal

好彩

好波

德２：１

北愛咩情況

係

宜家先入

曲奇個場比多粒

多謝德國比我豬半

一係就1:3

86'San Marino 0 - 3 N.Ireland

唔刷都入到

繼續入呀吊你個德國

食屎啦屌你老母

嬴大波pie me未 今日豬到傻左

好彩今朝-1果陣入左
屌係就3:1啦超班球隊

丹麥入多球

唔撚係打足90分呀 比我抖下啦

想入

男子漢講得出派得出！輸錢都咁講

ok 我

幾時派埋我

各位有緣再見

丹麥 絕殺5-0

屌你豬300

助攻hattrick好冇

派完我會反cup狗會

goal

唔係wo，好似和左

睇下 講下都已經打和 派埋仲得了

屌你個德國一早上力大家有錢收咪幾好

丹麥正垃圾

賤種唔刷角

德國仆街死

羅馬絕殺

英國今場都算打得唔錯

12m都唔入 都係垃圾

唔係狂fake miss12m 4:0都得

走盤當贏dllm德國

斯洛文尼亞絕殺

丹麥絕殺多球啦

曲奇比多粒

對手咁廢都係得3粒

補咁少

賤種德國

點解即場冇英撚買

德撚條撚有冇奇蹟

紅仔

輸小小好過輸晒

賤種德國hea踢 祝你32強出局

德國 各位下年見

派埋比我

主隊廢 冇原念馬會唔會開

-100
早知淨買德國算了...

德撚嚟排隊, 除褲!

好彩補左飛

呢個倍買2x3都有錢贏...

德國咁撚hea好無品

德國場波1:1之後
歐乜全就冇再出現

邊諗到咁多野...

德國幾時全部斷腳

派左錢了，有冇手足想知我下場買咩？
買對家實發

格2:1巴B

好似上左IFC啦

有冇手足支持美國

我都差d要排隊

抵死了

佢個仆街仲話10賠叫我買無入球

😂

今晚200上2000

德國做唔到3:0

連續兩場半大全大 下場追唔追好

追 追埋巴b對家

少見洪都拉斯讓波

上左了, i mean

所以派我囉

Lm=等派

馬會淨係開巴b既西乙 感覺好伏

墨西哥 -1/1.5
有無同路

想知幾時可以派埋我

新黎唔知

想要美國-1是否不智？

me ok?

派就ok

岩呀

勸手足們留錢買鯨魚

2場非洲半大半主

派返個慶祝下啦

剛果對家fake乜9

fake左好似

會唔會成功丸好d

即場大波好似好抵入

鯨魚可以唔買盤 買大波

豬20蚊

墨狗讓1.5/2 傻左?

仲未打風 去買M記食了

On9 fake完對家入

半5全8 正仆街

fake完

話說隔離賣料狗d水 馬里半和輸完 德國都輸埋

呢場唔敢買，好假，入球細又讓咁深

掛住講入唔切了

美洲波唔係西就係假

？